這種大象大小的動物有蓬鬆的紅褐色皮毛和長長的彎曲的象牙。 長毛象還會回來嗎? Kathryn Hulick | 2021年9月23日|學生科學新聞 
 由於脊椎動物位置上的細微差異，它們的頭也會略微突出，以便更好地觀察它們紅褐色眼睛周圍的金圈。 這種彩虹鱗蜥蜴匿名生活在安第斯山脈，直到現在 
 查理是個愛交際的人，頭髮漸漸褪色，鬍鬚略帶紅色，他經常幫媽媽做家務和其他雜務。 失樂園:緬懷受歡迎的Rehoboth男士招待所|James Sears | 2021年9月2日|Washington Blade 
 到了18世紀90年代，英國企業家開始在肥皂中加入棕櫚油，以獲得其紅橙色和紫羅蘭般的氣味。 棕櫚油的神奇而複雜的崛起Purbita Saha | 2021年6月29日|大眾科學 
 它有一個紅色的色調，掛在雙魚座。 《天空觀察》:1月天空中發生了什麼|布萊恩·p·弗雷德蘭德小| 2020年12月26日|華盛頓郵報 
 相反，它們是沒有任何特定結構的紅色恆星團。 巨星系寶寶的照料和餵養Matthew R. Francis | 2014年5月25日|每日野獸 
 她用鉛筆畫得精緻的嘴唇呈銅棕色，襯托著她的三文魚色西裝和紅頭髮。 雪莉·麥克萊恩談《伯尼》《唐頓莊園》和她的一生成就|Lorenza Muñoz | 2012年4月25日|DAILY BEAST 
 幾年後，Goudeau在菲尼克斯的一家夜總會遇見了Carr，一個長著一頭紅棕色長髮的苗條女人。 亞利桑那的連環殺手傳奇|特里格林斯特林| 2011年10月20日|每日野獸 
 行人避開街道上的紅色液體流，據說是皮革廠的汙染。 卡拉奇的危險|Steve Inskeep | 2011年10月14日|DAILY BEAST 
 他的頭髮現在更紅了，他喜歡把自己塞進一頂黑色的小牛皮帽子裡。 羅伯特·雷德福在聖丹斯和他的未來|妮可·拉波特| 2011年1月22日|每日野獸 
 顯微鏡下，它們是黃色或紅褐色的晶體，大小和形狀差別很大。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 瘧原蟲染色特徵:細胞質，天藍色; 染色質,reddish-purple。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 地表覆蓋著淺而紅的土壤，生長著各種灌木和植物。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 她有著賓家的淡紅色頭髮和山那邊的蘭姆斯伯格家的珍珠藍眼睛。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 紅點的懸崖帶有淡紅色的色彩，看起來幾乎是在水平地層中分佈的。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金